今日各區分享會呀，熱門一個post都無

去呀

831 遮打見
91 揸春袋
92+93 大三罷

記得去呀
有廢老斬人呀，人多先安全

屌有啲三姑六婆以為係示威。

今日都聽到，廢老話搞晒門多區

警察親戚叫升中一既仔話自己爸爸係消防員 ...一人一相支持香港消防子女

推

要人

自己咁睇
知咩事既人唔使太多人去逼住
反而企幾個
等啲唔知咩事既街坊有空間圍埋一齊睇
效果應該仲好

少人就會比廢老打